不得不承認 陸永真係幾撚搞笑

TVB 3大台柱

陸永，張繼聰，馬國明

曹永廉都唔差
同黎耀祥 蕭正南個班成日互串

收皮啦

都唔係同一個層次

如果C君都有得做6永啲位，佢兩個應該55波，咁就replace埋馬明了

應該代替古明華個位

想同陸永做愛

我覺得講好笑點都係c君好笑d
但奈何大台明顯地傾斜係永度

靚仔d掛

因為陸永外型上可以做嘅角色廣泛過c君啫
其實兩個都咁好笑

認同樓上話搵c君做古明華嗰類角色
應該都好有發揮

唔明點解要分開佢兩個拍劇
直頭開套新劇畀佢兩個做主角實好好睇

或者張繼聰做主角，農夫兩個做下把
拍出嚟肯定好撚好睇

i

難得有好牌
可惜tvb係on9同最鐘意逆民意 所以唔會有咁既一日

農夫真係好正

C君好笑過陸永
轉數快好多

古明華其實好假
一次覺得幾好 但之後真係

係農夫 張繼聰 森美

C君轉數快過陸永
C君講完衰野識兜番，陸永講完就會停

見到陸永做ted 同c 君個套喵喵星就
明明兩個能力差唔多
但待遇差咁撚遠

樣子問題

我鍾意c君

咪就係
屌都廢事

馬國明垃圾

你話高度問題都冇咁嬲
兩個都唔靚仔嫁喎

正呀佢地做主角
我一定日日睇

張繼聰+農夫+森美/ben sir
好想睇以上組合瘋狂9up

森美係垃圾

以前唔知睇今日vip定咩
訪問農夫 佢地都話想單飛拍劇先
詳情我又唔記得係咩 好似係太熟對方拍劇對唔上
有錯唔好屌

其實農夫兩個一齊拍套搞笑版尋秦記都唔錯

農夫真係好撚正

回晒塘啦森美，同啲藍屍廢中一樣

農夫9upper功力真係勁
好頑皮

輕鬆一推

正呀 我好鍾意c君

網民又逼害森美大哥 因住俾佢話白色恐怖

希望農夫兩個有多d發揮
好鍾意睇佢兩個

C君好笑d

我一定睇

陸永有無同肥媽做過愛？

佢哋一齊9up呢啲係最好笑
唔好再比較邊個正啲
一定要兩個合體先最正

拍大唐雙龍傳續集

以前唔係笑人謝繼聰架咩？
而家捧上神檯

一路好like農夫
聽過陸永話其實佢好多搞笑野都係c君度埋之後叫佢講
之後c君答，話因為覺得陸永把口講出黎好笑過自己講
佢地真係好兄弟
btw，c君真人nice到爆炸，知你學生仲會驚你壓力太大個啲，同你傾計，叫你比心機讀書

諗下都覺得好on9

收皮啦
完全唔入流
曹永廉同蕭正楠最唔鐘意睇呢個組合 果d互串好小學雞

真
陸永真人都好好人

馬明都上到 ching好波

農夫兩條友唔講野個樣已經有種好好笑既感覺，一開口個腔真係注定係做搞笑既人